睇完呢條片好心痛Whizoo文姐

由Stakk睇到Whizoo，一路好鍾意jonjon, kovis, 文姐同包包呢幾個班底人物，覺得佢地好放得開，做有關香港嘅問答比賽個個都唔做雪糕佬揸流攤但文姐好多片都因為幕前形象俾人感覺似港女就屌到仆街

早排知佢離開whizoo都好傷心。希望香港觀眾真係可以俾啲耐性一啲有潛力嘅youtuber成長，唔好下下抱住百屌先成材嘅諗法，因為有啲人真係因為咁就企唔返起身再俾啲時間我相信香港有料子嘅youtuber都可以好似台灣咁百花齊放十卜文姐一眾Whizers都加油，好多人撐你地架私心表白jonjon希望你會mon po

PS文姐心聲喺最尾10分鐘，GF vs GF都係個好撚黃嘅channel覺得ming好盞鬼，ashley好知性

同場加碼個黃channel,今日CLS咗未呢

唔怪得唔見咗Simon啦

推！希望simon睇到個po

睇完邊一條片